蘋果廣告又出現了

完咗倚天見到

啱啱都有

今次又咩事呢

日日都有

上星期都見過 大約7-8pm左右 3秒 已經無人理了 明明已經過左新年 佢仲可以點解釋？